{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 더무빙카라반캠핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。 予約時、人数が追加される場合、事前にペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用可能なペンション以外は同伴拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウト時間を遵守する必要があり、客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償を受けることがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を用意してくることはできません。 客室内での喫煙は禁止され、喫煙時に指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 BBQセット注文及びその他のご購入は当日夕方8時まで可能であり、新鮮な国産豚と韓牛、オーストラリアの羊肉を提供します。 入室時間は午後3時から可能で、客室は一軒家で提供され、IPTVとWiFiが完備されています。 プールと売店、駐車及びバーベキュー施設などの外部施設があり、共用施設としてはトイレ、シャワールーム、キッチンなどが提供されます。 感性ステイの商品は愛犬と一緒にご利用いただけます。ペット同伴費は1匹当たり2万ウォンです。 最大2匹まで可能で、超大型犬と猛犬の同伴はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約時、人数が追加される場合、事前にペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に利用できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用可能なペンション以外は同伴拒否される場合もありますし、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウト時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を用意してくることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、喫煙時に指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "BBQセット注文と購入は何時まで可能ですか？",
            "answer": "BBQセット注文及びその他のご購入は当日夕方8時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような食材が提供されますか？",
            "answer": "新鮮な国産豚と韓牛、オーストラリアの羊肉を提供します。"
        },
        {
            "question": "客室は何時から利用できますか？",
            "answer": "入室時間は午後3時から可能で、客室は一軒家で提供され、IPTVとWiFiが完備されています。"
        },
        {
            "question": "共用施設として何が提供されますか？",
            "answer": "プールと売店、駐車及びバーベキュー施設などの外部施設があり、共用施設としてはトイレ、シャワールーム、キッチンなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できますか？",
            "answer": "感性ステイの商品は愛犬と一緒にご利用いただけます。ペット同伴費は1匹当たり2万ウォンです。最大2匹まで可能で、超大型犬と猛犬の同伴はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 788
    }
}